[省港盃]卓耀國fanpage

支持禾國今晚射死支那狗
做我港第一神鋒

國皇

我國真名上連登

CYK!!!!!!!

咩料，係都叫卓耀國fans post

MK爛仔都有Fans

C7

豬持

我國就是港足之光

腰果

羅港威呢?

隱形戰機就算尻數

中華人民共禾國

還我卓耀國

一上我國即刻贏兩粒，代表咩

仲差人5百蚊牙

我國好波

推一推

今場冇份